講吓自己做過最爽快o既事

我講先：聽完農夫首舉高隻手，第二日走去用手指指撚住我老細個頭叫佢咪咁撚多事，跟住炒咗佢

扑野

要唔要試下比我屌 應該仲爽

肚屙屙爛屎

大大力抽插女朋友

比鬼佬當臭雞都唔知

希望你女朋友都爽啦

忍咗成程車程 落車再跑返去屋屙 先係最爽

Save your Asian tiny boobs to your dad

Your big ones mean C ? 😂😂😂 lmao

肥絲啲英文又勁好

幾

至閉比鬼佬當玩具都唔知 幾勁都無用啦

肥絲係咪讀trans d語文好到

得啦威啦

喺中一嗰時，體育堂教籃球傳波，咁全班喺到練習緊，啊sir行開咗，我貪過癮踢個籃球，一尻飛撚到上三樓 仲要踢到禮堂個窗，最後都係比啊sir發現

踢嗰下好爽